[勇武兄弟請入] 和理非需要空間發揮

機場明明一早都有共識係和理非主場
勇武兄弟而家連喺和理非主場都出埋手
咁樣樣真係會嚇親唔少和理非朋友，連機場都唔敢入
你地睇到尋日放少少風，和理非都雞咁腳咁走
你就知和理非真係好細膽
勇武兄弟做乜都好，和理非都唔會割蓆
和理非都已經無再喺你地主場拉走你/阻你
相信大家都明白兄弟爬山既道理
呢場運動可以持續至今，係全靠和理非同勇武雙方合作
如果每個場地/場合都係要勇武
咁樣和理非就會無曬空間發揮
所以懇請各位勇武兄弟留返D空間比和理非發揮
喺和理非主場/場合尊重返和理非手足
暫時時忍忍手
拜託拜託

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

每一次衝擊都係向成功邁進！
記唔記得班左膠14年點樣唔比勇武衝
話前線係鬼
拖下拖下搞散個運動？

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

pish

推

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

十連先！
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

其實打人嗰班真係我哋嘅手足？抑或都只係啲狗臥底呢？

感覺上似係中伏多，對家真係睇住我哋嚟食，還幸fc到被打嘅係大陸公安，否則我哋就要硬食所有指控。

而家要做危機處理，首先明日唔好再入機場，因為一來機管局嘅態度一定轉趨強硬；二來唔好影響到星期五開始連續三日嘅行動，因為呢個係另一波全球嘅輿論戰，唔好因為機場而誤咗大事，機場唔會搬走，幾時再入去都冇問題。

至於大陸公安混入集會人士入面意圖進行破壞，民間記者會一定要攞嚟強烈譴責政府同警方用啲咁嘅手段去對付示威者，嚟平衡返輿論嘅批評。

呢個時候捉鬼無乜意思
一隻手掌拍唔響
如果每位前線手足都清晰冷靜,明白事理既
根本唔會被呢d 所謂既鬼帶到風向/煽動到

鬼唔鬼都好，件事都已經發生咗，諗下點樣危機管理同埋之後點做好過。

但係以整體大局為先的話，暫時唔好再攪機場住喇，等星期日遊行結束之後根據反應再計劃下一步行動，特別係仲有兩個星期左右就開學，大家要諗下點樣將個運動帶入校園，爭取更多人明白同支持。

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！